Rico呢段片真係好撚好笑

唔知有冇做左回帶撚
但真係忍唔住share
兩個呀叔d對話真係好撚好笑

url]

個啊叔

好撚on9

比人昆已經on9
仲要啲對話都on99

好撚蠢

睇到打冷顫

變左兩條阿叔吹水

rico都唔好意思插嘴問人拎即時感受

已經block哂佢啲垃圾廣告
啲人總信真係恥笑
食油食撚死你

都唔明點解佢地會覺得好
睇轉數都知咩事, 食油食撚死佢

佢地只係攞番架車應有嘅野，你班葡萄友唔抵得唔好亂講
利伸自己架k car裝左10個sport plus, 0-100唔駛3秒